有冇人可以分析一下今次大跌???

雖然媽咪哥成手PUT, 但媽咪哥買個時都係靠自己天生流著投資者之血既第六感買

有冇專家可以分析今次大跌既原因?

咩派別 咩角度 宏觀微觀都可以分亨下你既想法

其實今次媽咪哥係大時代下海就係想學下野

請各清指教

咪貿易戰囉

侵仔想推林港股(講真)

肥鳩侵話想打貿易戰啊嘛
即係增加多啲競增，越黎越多機會，發展好左，經濟咪更加好，股市會升到狗屎咁
而家跌係大芋呃貨

美國要封國囉

升跌都要搵原因 岩賭性強的小股民入市 贏錢就以為自己了不起 只不過係想係留係個場繼續賭